有冇人真係上堂識到女？

唔係比人當痴線佬果種
唔要假膠

SP居多

冇真愛

勇氣可嘉

片中人生仔未

試過 成功

幾多年前？

唔出位你想點識？

好似近十年前

做左老婆

好浪漫

就咁聊佢傾計?

詳細pls 邊到黎?

上堂分組點都會識到啦

有

毒撚科

我嗰科上堂>8成女

交換

應該係翻譯

邊科 nursing?

教大？